如果一個人明明開個post講緊A範疇既野，另一個人走去回覆啲B範疇既野

明明條友講錯左唔關事既野
啲人都仲走去正評認同
反而再有其他人出聲指正佢講錯左
但就比人屌返轉頭 呢個其實係咩心態
有錯不認 會唔會太戇鳩？
成日聽人講好多香港人越黎越墮落同指鹿為馬 唔同係真既？

26000鑽石底

你講緊咩

要食嘅左定要食最好嘅ok

30000指日可待